一人一個俾巴士佬玩嘅經歷

今日就比較趕 啱啱好出閘先見到巴士報站app話3分鐘後到 心諗都知跑都唔夠時間
跑到去巴士啱啱閂左門
咁我就拍門想佢開門
點知佢竟然唔俾入 直接使走左
果下真係呆左

其實巴士佬係咪有心玩d乘客

個個都好似你咁拍門就有得上咪唔洗開車

渣車全程chok下chok下咁
比兩下油就重brake一次
仲要成車都係人個個企曬係到
越屌佢佢越chok

試過塞車巴士佬提早未到站已比客落(at least 10m前) ， 但我唔為以落車燈熄咗，差唔多到站我就再襟制。點知巴士佬屌9 我話過咗站(部巴士明明喺站出面),要我下個站落仲要比說話我聽。。。

我最後梗係唔出聲啦，又唔比我落仲要屌9 我( 當時仲有另一個男人屌9返佢， 因為又係落唔到車). 我即時send email比狗巴，過幾日已經有staff比電話我

開一開門俾個乘客上車都唔係咁難做呀嗎?
都係唔想送車尾啫
唔知以為要係佢個乞衣兜度攞錢

架巴士又唔係得你一個坐
個個拍門就要開咁一早排隊坐係車既客人會點諗

拍門唔係插隊ok?

係唔撚鋸你等都唔洗等行埋黎就有車上呀吹咩

投訴都冇撚用
佢就咁話加強下只工培訓呀
已經訓示過有關員工呀之類

利申: 投訴過2次, 都係被hea覆

祝黑心巴士佬長命百歲生癌斷六親變植物人

我又唔係想搞死/罰個巴士佬，打份工我唔想佢出少份糧， 只係想佢知咁做係唔啱

人地打份工都要咒人
下次早啲出門口啦

試過遠距離見到架巴士佢未埋正站就上客
我跑到去佢已經開左車，但架車正正塞停係個站，都唔肯開門

巴士佬玩野=正正常常打份工?

停綠燈 個綠燈等咗4秒先轉黃 前面又無塞車

如果當你上咗車閂咗車之後有人拍門又要開？

條友上咗車閂咗門之後有人拍門又要開？

開門係人情 唔開係道理 立於不敗之地

明白未 如果個個都開 會loop死

上左車就可以嫌人地上車阻住??? 咩心態

有撚用咩
有心玩你點會唔知唔啱
返工咁撚悶, 唔玩9 D 客點過日辰

問題係開左先例開門俾你
咁每個拍門都要開既話啲班次咪亂晒大籠囉

總之佢見條隊上哂車 關門無夾到人 咪開車囉
好心咪冒住比人屌既風險開比你囉 跟規矩咪理鳩你囉
但人地點解要咁好心先 你平日做人有無咁好心呀屌你

而家好多時坐巴士都覺得架車開到好CHOK, 究竟係司機定係架車本身有問題

賤人914新巴車長

我晚坐係九龍殯儀館上車，架車已經好似賽馬咁
過左海我係上環消防局已經撳定鐘行埋出中門，之後到港澳碼頭站頭泊左架一架消防車，
原本以為佢駛前少少再埋站，點知佢冇意思停，我地班客出聲佢先係慢線開車，仲反屌我地害死佢

翌日我打上新巴度屌鳩個司機，最後個投訴報告又係HEA 覆話會改善

如果你上咗車之後，有10個人好似你咁咁情況出現 30秒一個都5分鐘，你肯定你唔會有感覺？

慢線開門先啱...打錯字

即係開左先例就怕慣哂?
如果某d站條龍永遠都咁多人都可以理解
但我搭果架唔係
btw淨係見到你loop 但未見到你死

"loop死"係一個term嚟 即係沒完沒了咁解

我明白俾係人情唔俾係道理
不過即管係呢個post睇下到底大家係覺得巴士佬嘅做法係點

唔好咁黑心ok? 睇人仆街為樂可以唔再係香港人骨子裡嘅性格

點解冇仇冇怨都可以咁玩鳩人

你唔好咁on9 ok?
d 巴士佬就咁黑心
你就on99 話唔係想罰個巴士佬
只係想佢知咁做係唔啱

佢有心玩9你
你估佢玩9 你唔知自己唔啱?
無啦啦話我黑心做咩乜?

根本啲巴士狗俾人打死都冇得怨天

如果係靚女一定會開門

我試過被地鐵佬見我要入列車故意關門唔比我入 巴士佬就少 因為我少上 不過其實我明白返工其實唔玩野整人係幾悶 因為我有都係玩班細路仔 故意罰下佢地 真係幾爽下 罰下人企 罰抄 有時做老師唔玩下野真係好悶 新入職老師

黑心撚發現

追車，追到門口，佢唔開門，重要望住我笑，死TB，反正下一班要等半個鐘，無野做，打去投訴下先，之後同一條線無見過佢

另一單，尾班車飛左隧道轉車站，20幾條友呆左，我即刻落樓梯上左唯一一架的士

應該最少跟返個app顯示時間先開車 幾次顯示仲有幾分鐘先到但已經走左

試過比條撚屌玩嘢閂門
我追足一個站上車屌佢老母

利申唔係小明
錦X跑過去富X好近

根本好多巴士佬要揸好多條線 周圍走
咁岩佢輪更未輪到返黎姐 投訴根本無撚用
除非撞車死人 如果唔係一定無事

除左"個個拍車都俾上會阻住班次"呢d正常d嘅理由外 (你話跟規矩, fine )
有冇其他理由掩飾巴士佬們嘅黑心

試過架巴士埋站上完客後一直開住度門，我見到就即刻衝上去，跟住我跑到度門嘅時候個巴士佬望我一眼即刻閂門開車

開翻俾你上分分鐘犯法

係就唔怕係度講 還返巴士佬一個清白 唔洗食死貓

都有機會，但聽講投訴過三次無獎金

個個好似樓豬咁既思想，我諗啲司機都幾忙下

巴士小巴佬最憎人拍佢度門

巴士啱啱閂左門先趕上 拍門求司機開返
原來係一個好過份嘅請求
會阻撚住個地球轉
但靚女又會突然間唔阻

你係咪以為地球圍住你轉
你以為自己邊知道

1999 識打字未呀

坐上層 落到去 站都飛埋
我問博覽館係咪呢度落 仲答我係呀 明明果度係機場

試過個司機駛開左個站係隔離線等緊紅燈
嗰時夜晚十一點幾唔想等下一架車（附近多蝻 ）
行埋去車門度諗住搏下
點知司機開門俾我
上到車唔該司機兩次

（其實關你係男定女事 阿嬸就算啦）

好多時架車只係停喺度等燈轉 ，佢地都唔會開門比你上 根本唔存在阻住車上既乘客 ，因為唔係上左就即刻開得
仲有佢地未埋站就叫人上 ，但架車可能只係過左站既半個車身位已經唔比上 ，証明佢唔一定要exactly 站位上落乘客 ，只係佢鍾意點就點
就係因為佢未到站就上人 ，如果唔係我都上到啦爭廿秒屌佢，我咦家都唔會再拍佢度門，比人撚咁

我就揸的士嘅
有一日我開緊工同個巴士佬嘈
之後我拍埋架車喺一邊就上左佢架車屌啦
我屌屌下佢竟然閂門開車走
仲要話我搭車無比錢
咁我就死死氣比八達通叫佢比我落車攞番架的士開工啦
點知佢一鳩車左我去下一個站
最後我要搭的士去攞番架的士

exactly 我講緊嘅情況
今次係第一次遇到 真係呆左
比人撚狗咁撚仲要話我自私阻住
係d巴士狗搬龍門大條道理話自己跟足規矩 係乘客唔啱 有權唔俾上

假膠?

更加證明係某d巴士佬黑心 擺明玩野唔俾上

唔知有無比人拍片添呀好柒

有一日原本要停既站因為工程封左
站到有一張紙寫住話個站封左，叫人去臨時站等車
臨時站設左起同一條路線但相反方向既巴士站
跟著我去個度等，跟著以為架車會埋站
佢唔停站仲要啤住我。

跟著到我第二日工程完左，張紙仲貼左起到仲叫人去臨時站
其他綫已經正常返
算，我行上一個站等

巴士站前面係排隊後面係座位既，
我見未有車又冇人排，坐咗係度禁電話
跟住車到咗聽到開門聲我即刻彈起沖埋去
點知車門一米前佢關返門開車
不停拍車門行咗幾米都當睇唔到

拍門抵死

點可以無呢段經典笑片？巴士佬智鬥DC9

樓主=ON9

你個名

你早啲出門口咪得 唔好講到個責任去左司機度啦 唔係老奉開俾遲上車啲人架

自己遲上車講撚到司機有心撚9你咁，唔好咁柒啦樓豬 好肉酸呀

仆街啦你
唔怪得咁撚多老師心理都有啲問題成日搞學生

佢無做錯。鬆左手制開左車就唔應該開門

邊度寫？

呢d case永遠都有人屌返點解唔早d出門口
講緊d司機見到d乘客追巴士會係度玩野呀
成個post大把人分享左俾巴士佬玩嘅case 果d人係咪唔夠早出門口呀又
賴埋佢地樣衰抵俾人玩呀笨

公司指引

有次離車站百幾二百米見到架巴士
心諗咁撚遠等下架算
但佢又行得好慢 我就諗住跑快d追
一起跑個下 佢就比油
跟住我就放棄 佢就收油
呢幾個動作輪迴左5-6次
最後都係上左架巴士
利申：日日搭同一班車 肯撚定佢認得我

自己遲就遲啦 瀨個司機唔比你你上都有
夠薑你咪訓車頭頂住架車叫個司機比你上囉
睇下到時係你柒定個司機柒

冇錯 , 郁左車突然再停俾你上好易撞車
後面果架見前車走 , 自然跟住一齊郁
前車突然停低 , 後車好易停唔切撞埋黎
所以安全計公司規定上完客閂左門
唔建議再開門俾人上

啲人上唔到車咪覺得啲司機專登玩嘢囉 點會睇到有咩安全問題阿 當然會有啲係真係玩鳩你嘅 呢啲仆街行行都有架啦 無得避

罰左真係乖咗聽話咗 罰都係教育嘅一種

呢d先算係正常回答嘛
不過點解釋塞停左係個站度都唔開門

同埋大家記住一句
從來搭車只有"等巴士" , 幾時變左"巴士等客"?
司機閂左門再開俾上係人情
唔開係道理
追車識追梗係追龍尾
追唔到龍尾閂左門就唔好強求人地再開門
同埋司機最憎俾人拍門 , 一d 禮貌都冇

知唔知點解你咁多負皮？

你就係垃圾

呢個要睇當時環境
如果架車車頭抽左出去少少
就唔開門好d
因為如果俾你上 , 差佬見到會鋤個司機"不在指定地方上落客"

如果下班車幾分鐘後 咪無所謂等囉
半個鐘一班真係多撚謝哂
仲要係啱啱先閂都唔俾上 之後就話唔開係道理

但佢係因為前面停紅綠燈，而未埋正站就上客 (至少距離大半架巴士車長)
冇理由公司指引輸打贏要，如果前面係架死車唔埋正站上客都算合理

btw 記得之前等車見過一件事
個站屬於一條隊排幾架車，有架巴士至少距離超過一架巴士距離就上客
上果個客係岩岩去到個站未排隊，就去架巴士叫架巴士比佢上
個司機開左門上左個客就走左，個站班客見到架車走左屌晒出聲

但架車正正塞停係個站

架車當時係埋正個站塞緊紅綠燈，完全唔會發生你所講既問題

呢D可以行去車前面頂撚死條PK唔俾佢開車

呢個唔係我被玩，係我一個做巴士司機嘅親戚玩Mk仔嘅故事

嗰次佢開元朗夜班， 成架車無人，中途有班MK仔女上左車， 坐下層嘈到仆街， 然後個巴士佬突然間埋左站，但個站係無人的，佢開左上車門， 就講：阿婆唔洗急慢慢上， 然後仲仲扭身指住班Mk仔附近近出口張凳然後話 ：坐好啦下嗎，開車啦。

之後班MK驚到仆街成程車無人出聲

on9 , 你以為咁樣個司機會屈服開門俾你上?
妨礙巴士運作犯法架
拍門都可以報警架

我真係令過佢開門俾我呀
係車前點左枝煙 鬧完一輪
巴士佬就欺善怕惡既

抵屌丫

佢報警咪睇下邊個蝕底
佢坐喺架車涼住冷氣出住糧等差佬黎
你喺下面慢慢熱
睇下差佬黎屌邊個

渣巴士咁撚悶，一有機會就緊係撚尻下d客啦
有時等車睇叫d人追九條街都上唔到車 個西樣，係過癮既

有時佢塞住左真係唔知係站企定定
定早d行過去等佢開門

有d巴士佬鍾意早d開上落客
跟手扭呔走人

上次都係！行去後面又驚佢唔到站唔開門，係個站到等佢。又俾佢吊唔駛係個站等架！行過尼就得架啦！神又係佢，鬼又係佢

遲左開俾你係人情 唔開係道理
所以開啲同你一樣開呢類post既人咪同樓豬一樣賴地硬囉

你呢個case應該係一個站有幾條線 , 但又冇mark排隊位
因為冇指定排隊位 , 所以佢喺後面開完門上落客就走
遇到呢d站就要醒水d , 睇住佢有冇喺後面開門
其實有隊排既站就照排住先 , 唔好理目標車住
前面d車開始郁你就揮定手
佢見到你揮手就會埋返黎

試過有一次我追唔切架巴士, 巴士山左門, 但係前面仲有巴士頂住, 我架巴士就係度等未開住, 我諗住行埋去搏一搏睇下仲有冇得上, 個司機就一路望住我唔撚開門, 等前面架巴士走再開車, 跟住我已經嬲嬲地, 咁樣都唔開門比我, 屌, 算
跟住第二架車好快到左, 仲奇蹟地係幾個站之後追到果架唔開門比我架巴士, 果個司機見到我係第二架巴士, 即刻指住我恥笑樣咁, 成個樣就好似係想講：喂咁岩既, 竟然咁都追到上黎....望撚住佢個恥笑樣, 即刻著撚左, 記低佢車牌, 打去投訴佢, 即係屌你老味你唔開門唔緊要, 你跟足規矩, 但係咁撚樣恥笑算咩意思先, 嬲到係個投訴電話度瘋狂屌個司機

試過係個站都上唔到車
我排錯左去另一條線既隊度，見到車到冇人上我就行上前仲揮手同司機表示有人
佢一見到我就關車門開車走

嬲嬲地打左去投訴

你條友真係自我中心到一個點
無得救

但投訴黎都冇用

有次見有個學生慢咗落車，架車已經閂咗門行前咗幾步，但係仲係喺站牌位置塞緊車因為有燈位，個司機唔肯開門比個學生走，其實開個門洗死咩

好似話法例只係比巴士係巴士站上落客

果個位仲係巴士站不過係其他線嘅上落位置

佢唔開咪自己㩒個太平門制開門上車，幾簡單

巴士必須在指定區域上客 開車後不得再開門上客唔只係公司指引 仲係法例 差佬見到可以落筆

至於巴士站有死車呢 如果全香港巴士佬真係肯按章工作 成個香港塞撚死都似

不如下次樓主投訴地鐵火車閂左門拍門都唔開番比你上

開車後不得再開門上客 邊條法律寫
至於巴士站有死車呢 上面好多case係塞車而唔係死車

乘客須知(摘要)

1.為閣下及其他乘客安全及舒適著想，請遵守下列規則:
A.巴士未停定，請勿上落車。

屌就係睇緊呢個post嗰陣 架巴士突然煞停

成個人差啲仆去前 好彩冇撞到人

不過啲人望撚住我 好撚柒

下次留意下巴士老出巴士站係望邊面

咁你都要屌嘅就屌佢做咩唔可以兩隻眼一齊左右望

不過收皮啦你 睇你個樣都係D咩都唔識 以為坐係駕駛位就360度視角

望撚住佢唔俾上仲搖頭
請問有幾成機會係佢睇漏左

你條線唔係啫 其他旺線點計
其實你剩係嬲鳩個司機唔開門俾你
但係又唔諗下自己有十個八個好似你咁既人輪流拍門而每個站都停五至十幾分鍾
咪咁自私啦

遲上車仲怪人果d真係抵撚死

反宜想知落車比門夾到 格硬拉爆對門走洗唔洗賠錢

而家d車尾門夾到野會識彈返開
好安全的

上完客閂左就唔開返
司機揸正黎做你都吹佢唔脹

抵撚死 掛住玩電話+拍門

陣間開咗門個學生俾車撞邊個揹

我有相似嘅經歷
跟住我跔左去下個站追返嗰㗎巴士
上車之後同個仆街司機講 唔開門又點？最後咪又係要車我

由閂門嗰一刻架巴士已經停完站。你拍咩門，你搭地鐵架車閂咗門會唔會拍門叫佢開番呀？

有一次等車, 見到前後兩架巴士到, 我要上後面果架, 個停車灣只夠埋一架巴士, 前車埋完站之後, 後車竟然站都冇埋直接飛站

唔通就係你渣r8 鑊鑊埋站都呠鳩人